

fichiers ctmpl : quel est leur rôle et comment on les choisit ?
semble être des informations d'authentification pour accéder au tenant pour terraform 
n'existe que dans la branche 'IN'




les différentes branches :

DI_DIOD_BASTION : env de Dev Integration
PR_DIOD_BASTION : env de production
mais il y en a une 3 eme avec les fichiers des utilisateurs qui est en constante évolution en fonction des demandes 
IN_DIOD_BASTION


structure des fichiers :

Diod Bastion : 

Config : contient les scripts shels qui sont executés pour configurer le bastion
Data : contient la liste des fichiers JSON de configuration du bastion
env_attributes : contient les 2 fichiers qui décrivent les variables d'environnement spécifiques 



execution du gitlab :

stage init puis create

Init : terraform init puis validate puis plan avec les var d'env spécifiques à l'environnement
create : only dans une branche sauf 'PR'  , terraform init puis apply avec les var d'environnements spécifiques à l'env




